連錫安教都吹奏Bitcoin，係咪代表世界未日就到？

求其鳩up講完幾十樣野，有一樣野中就係咁吹噓。同神棍一樣，定佢地根本就係神棍？

叫佢地教主澄清返帶人返大陸行山單野未，仲有信徒帶一箱箱丁麵去行山

佢地喺bitcoin未紅果時已經叫人買，早過好多人。（當年fb係咁share d片上Facebook，果時覺得佢地on9倒錢落海）